有人嘅地方 就有煩惱

小至朋友親人情人 大至社會國家
有人嘅地方 就充滿住衝突 充滿不可預測嘅複雜性

一段睇落好美好嘅關係
如果本身係建基於雙方幻想 睇唔到對方真實一面
兩個人嘅隔膜由此而起

但成熟嘅關係唔在於消除呢種幻想
而係彼此係呢種半真半假嘅關係下接納自己同對方

正如係呢個瘡痍滿目嘅社會下
我地往往要用幻想、理想去支撐我地
痛苦咁向一個未知嘅未來進發

“真實”vs “快樂”

你會揀邊個？

而真實往往伴隨痛苦
正如自由需要勇氣

你安於現狀 定係追尋真實
要知道
揭開面紗之後 先係一段關係、一個社會嘅起點
你希望重新經歷虛構嘅痛苦？
定係勇敢面對傷痛？

有人嘅地方 就有痛苦 但痛苦之後就係希望
黑夜後必迎來黎明

你願意面對真相嗎？

係

痴線
近排為左揭開善良既面紗去咗上deep web
發現左原來個世界係咁黑暗嘅

一上就中咗毒
要俾300 bitcoin先可以解鎖返d公司文件

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈